作為同樣怨恨世界冷眼旁觀嘅香港人，我哋應該更大力支持緬甸

唔知係剩係我個圈子
定還是大家都係咁
發現今次緬甸單嘢
唔再見到香港人熱心retweet
相信香港人呢兩年來受盡中共港共政權嘅各種壓迫嘅時候
見到外國人唔理、特別嗰啲咩「世界XX組織」齋講唔做、啲荷里活NBA人權鬥士扮睇唔到，都覺得好怨憤
正所謂「己所不欲，勿施於人」
我諗大家都唔想成為自己最怨恨嘅嗰班外國bystanders
特別今次緬甸單嘢
9成背後又係有中共搞鬼
所以，雖然知道香港人自己都好辛苦
但都盡量出力
聲援緬甸

#WhatsHappeningInMyanmar
#Feb14Coup
#Feb15Coup
#SaveMyanmar

[有片，全部入嚟RT] 緬甸軍方向平民開鎗

「天佑緬甸」緬甸軍方已頒布黨安法 違法者將判監20年

緬甸斷網期間 有三架不知名飛機於緬甸仰光與中國昆明來回

香港人要返工 不了

我諗只係好多人都無再玩Twitter
但有見過部分手足嘅身影

出聲點解要用twitter, 我屌你老母啦
不如用埋微博啦柒咕碌

已retwitter，啱啱先知

我都唔想用Twitter
但而家最popular最effective應該都係Twitter
Parler又用唔到
MeWe Gab呢啲實際上都未夠Twitter普及

有個關於緬甸嘅較深入分析post

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

China Joe

微博最多人用，你唔撚用，戇尻仔

咁用咩好？

你不如支持左香港先 現實問題 同怨唔怨無關

Push

推

出句聲支持緬甸
同支持香港無衝突㗎喎
幾分鐘出個post

關注度有沖突 你幫佢咪姐係分左關注度比人囉

仲有堆經已放棄咗嘅人急住搞移民